對付中資公司會唔會係新方面

例如去某某航空請願etc
邊度有中資作惡就去邊到請願

此方向好處：有針對性，大大力打落去罪惡根源，等佢地冇得賺錢。
帶返頭盔先大家千祈唔好搞到中資搵少左錢，申請下合法既集會去請下願就算。

以下開放討論首要請願目標公司

為2個月黎為香港作出左犧牲既義士一推

推呀

推 希望刺激到新方向

有得搞推一推比文宣睇，具體點做未諗到大家集思廣益唔好比中資惡哂

夜晚開post冇人理

打擊商家無咩好處 始終香港食四方飯 不如拉攏差佬

推